紅字女絲打入（6）

我讀基道中學

樓主是g

？

我利必勝

聖伊天 MO9

鏝

盧玩即場？

拉科魯尼亞等入2/2.5s

ON9..做做下功課無睇時間咩都無買到

我做左成晚都未做完

買咗啦

az ht 3:0

買左咩

不過好似唔穩，不講了

唔講

請問買左咩

搵左4個鍾資料

下，無講既

同我講

盤？

我要做finance 無心機

同我講出我們何以生疏

聖伊天快啲完半場喇仆街

好耐冇見過華西入波

btw st e tin俾人屌打

學04

唔輸ok了

今日單雙重心，入球大細重心各斷一

反彈

賽前出左atm上盤

04夠比緬恩西屌打啦

睇唔到 成日miss嘉欣

we同路

mc有足水11.5 12.5入s

盧今晚邊場有信心

真

要2c先得

atm似6-7完

Atm都真係有料，但係李城最近幾好火wo

兩星期內可唔可以480升到上2500
兩星期後last day 想請同事食餐好

6.5s 2.04

我

請食譚仔有淨自己袋

曼1c

我寧願有7.5s足水入
一陣又90分7c

迪安原來中過柱

1c

之前試過三日200上2200 我係單頭上多

跟實我盧ky
唔好再自己9買is ok
我都戒緊半大🤦🏻‍♂️

食過橋

2c

我等ky +1 7.5s 8.5s

7-8 諗緊6.5好唔好

拜仁都會玩，不過有13.5s先入
or中場

過橋大辣
屎眼火辣辣
正

11.5s 埋位

高普串鳩我哥狗
我哥實行發鳩你爛渣

愛情陷阱？

咁哥狗係垃圾wo

我利

anyone have link MC vs LIV?

11.5s 2.01 gotta

愛在哥鳩

韓仔台囉 講過十幾次

停到5.5就想入

係米以為自己好優默牙臭g

跟你

樓豬100%是G

要再一次離開了

好難等13.5s wor..

幽

無文尼依隊利都係垃圾

屌你老母又針對我

利3c

呢句即刻去左逃生門

查維c goal

捉禾政治特驚字虱

咩黎

好姐妹

其實我入左9.5s 2.07
不過太搏

反咬你一口

康鈣c舅父

寶貝

和好吊7樓g ok?

咁如果有11.5s先試下 如果唔係飛算

我地3個一齊和好 3p ok

葡超

拜仁2.5/3 串 曼城2.5/3 好了

屌你老母改唔切

好兄妹

拜仁1/1.5s wor

聖衣天半和cashed

ON9

迪安半和

😒

半和王派我

平手盤盤王

拿就左你啦 下半場stetin 2粒ok?

拉科魯尼亞1/1.5s其實穩

傻逼

豬錢王

ok me 重注左st e tin盤

輸埋我jump

操你媽逼

bayen 入波未

拉科半和半注 1/1.5一注 等2/2.5s入

唔入atm角lu

慕狗幾勁

咁都唔入

施華

mc ng得1.6 買唔落手

曼城愈禁屌 我利就愈強

拜仁踢少場lead10分 希望唔好揸流灘

西維E

拜仁今場似認真mode

我慕好強

感覺到我利要來了

睇波好了

拉科有無伏？

拜仁強陣

你指咩

盤

我睇1:0最多 主贏

你無入角？

刷番啲勝率先

垃圾後防

文尼單刀唔入橙

無得輸

唔敢買盤 驚輸半

遮一半唔遮一半

10蚊

贏1輸1 點刷

7過樓豬

講還講， bayrn 入未？

刷到 上下加一 個數會大啲

盧d派膠病會傳染的

唔會上半場入波 買左1/1.5s

好彩唔入

分母+2 唔好嚇我

西甲睇好 希上盤

又好似係

贏個數
咁咪大啲

15-57%回報率
如果我用首期買波，咁都幾高回報

贏2
贏3
3>2

晏啲跟

謝樓主

總之佢贏就得 ok?

ky mc 5c la

玩對沖 只限於經常角細 既波 （有錯請指點）
唔係既話 係咁刷角追唔到

mc 12.5s 2.07

🙄買左慕狗盤sorry

有13.5 喎 唔等11.5 12.5 先買？

同路？

5ho

盲跟 無睇

屌曼城 走甩12碼

買左少少巴勒莫下盤

無啦 算9數

2球喇....一球文尼，一球老母

sor 柒左

迫害我利我客勝

？
13.5s得1.57點買

慕狗頂住

盧盧樓g點睇里昂

🙄

文尼果球一定無啦

樓主又7左 睇左角大？

Kybb 我入咗12.5s 你怕唔怕

on99左

擺明

好眼訓.. 跟水買算

我利唔好禁屌ok?禁屌就會輸

轉返藍字啦

頭先13.5開喺12.5上面係咪有啲咩玄機

傻hi

我轉紅字今日手風好順喎

怕什麼
最多咪搵逃生門

想d人諗下有咩玄機

ky bb so cute

我跟jor半和

曼城都刷角冇眼睇了
昆左個fd買

As always

慕狗爭十分鐘

雙奴都隱隱地形

6c

訓了
起望訓醒仲有100蚊

希望

你買左乜鳩

佢入波先會出黎

跟你了

lo派埋就200 起g

我買左好柒多野喎

最愛盧b

烏甸2c

乜柒都跟

睇樓主紅字好唔慣

wa

我都gun

最慘我介角球 成日想跟ky都淆底

其實點先變紅字

樓主點睇里昂盤

詠巴hi

葡超客隊又goal

北上做變性手術
樓g北完上就變左紅字

係開account之後，第一個post正評就男，負就紅

係 0:0 多

幾點踢 諗住沖涼

0400

🖕🏾🖕🏽🖕🏼🖕🏿

沖完睇下

曼城goall

樓g

好波咁都唔入

MC FAKE GOAL?

冇事～～～

假的

MC 咁都唔入

fake

喂 陳皓賢

空門唔入

點呀bb

因為我愛隊要贏

b你屎忽

on撚9
球探都話goalll
咁都miss得 證明幾柒

成個樓豬咁

門前有冇2碼
啊婆都識

20c準備

慕狗40mins

3連c

3連c....

左路路知邊個傳中 中間救左下 尾柱廢拿癲佬空門路入

9c 了

90% i trust so i sleep first

唔會又係我掛

角大派錢 角球真係要買我對家

我又念走曼聯最後個球

10c

巴勒莫1:0

食屎狗

屌 可能又係我

哇 ROBBEN的軌跡中柱 之後再神救 桑馬

阿古路廢咗好多

我介角球完全正確

屌你咩烏甸 快啲cup返佢啦

如果唔係耶穌傷左佢都冇正選

16.5s?

不如出燈水啦

我都要介

11.5s gg

鏝角大派錢都冇買

仲補唔補MC角

Big

慕狗1/1.5s cashed

lo仔俾人追和

拜狗下半場3粒

出耶so你會收錢

46x47 半和

下次

ok but may bayen win?

真係冇腳好波 小花是無辜的

第一次跟樓主半細

歐聯就知有幾廢

lo仔?

no
下盤買左

今日三場半細半和全中

ST E SKY 入波未

Only gun 到一場

我條救命過關飛串左

有冇得贏波輸盤

拜贏1球ok?

有冇人知咩事球探 下體會 卡佳完唔到場

ok

係咪你買晒兩邊 天要你黑都黑唔到
所以中bug呀？

利曼真係上半場打邊爐
下半應該會456

thanks 樓g mo9半細

lo sir 12點嗰隊

自己屌自己

有冇啲網可以睇馬會完左場既盤同結果？

lo sir 12點唔係 st e sky咩

aps就有

比人追和果隊我黎

買左11.5s好似等打靶咁

130買乜好

完左場果啲喎

屌你老母1.68比狗買呀

禁賽果
拉落去

唔該巴打

拜仁贏到咩真係

6串22 贏三關半回唔回本

等即場2/2.5s

三關波膽？

算了1.68照屌 點解唔早d買

諗諗下應該回唔到 無野啦

讓球

o diu u say mc 1.5/2s

不如買其他

無敵既聖衣~快d入波

4關先番

點睇場角

St e tin一球入魂ok?

st e tin入波喇

睇佢想唔想贏

唔想屌就直屌主啦

慕狗fg?

聖伊天刷多兩角後入波

幾時有講過

入波後刷多兩角

個fans D薯條好慘

拜仁唔似贏到

咁就好了

隔離霉西好似幾勁

Ky 拜8.5 ?

9.5s

你同舊登9up怪獸有冇關係

係好撚勁 有睇開 之前好似未豬過
人又nice

希9.5大應該食硬掛

Like sir 0130唔玩？

利申 無睇
不過格食格
鳩柏主場對拜仁

一開頭每日出兩場 輸一中一全場和咁

睇肉台？

冇

好了收手了 希望我利贏到
聖好波

聖伊天goallll

仆街無即角

自膠

Goal!!!!!

無敵既聖衣

盧goal

Gogogogo goalllllllll

迪安0.5/1 2.95

Goal

一！球！入！魂！

介角啦好嗎？ 我淨係玩盤

聖天goal~~

goal

st e tin handicap

我發現球探個入波失波%都幾準

lo goal!!無補飛無得既錯

戒左好耐

啲fans先惡

數據黎姐

之前好似中晒 190倍 咁多日

上樓不是夢

屌 掛住吹水 拉科2/2.5s得1.73

利11c
10.5

係今日第一條豬左 大船到仆街 一日一個post

查維c入多粒ok?

az-1 cashed

Mc係咪可以搵位入大波

樓G今日強運

好似淨係玩英超 主客和

Gogogo?

應該得

係幾準

12m 利

入左？

格蘭 GOAL

12m

利12M

樓g性交轉運成功

yes ar

我屌？

炒12 可以嗎

我利快d入

不

Fake

原來fake sor

Fake ya

1.67==買就真係67

Goooal

利goallllllll

利物1:0

話左我愛隊上半場打邊爐下半場456

on9鏝

456就cant

我痢！

高普唔敢睇

利真係打勁隊就勁

應該仲有入波
Btw屌你老母查維c比人反cup

keep going !

不嬲十二碼都唔睇

狗會唔轉盤 2/2.5

屌 20都cup到

拜仁快入

味就係 on9的嗎

kk

今次仆街了 仲2串1

避咗mc

今日全部買了單頭

競賽會串哥連泰斯

我痢

跟

bayengoalplz

Gogogogogogogo

串咗拜狗想喊

同路 2串1左

冇盤

直屌客

Where is Lo?

橙 我都估唔到會比人反cup sor

無買盤 細注2x3

好撚廢

重注了

無盤不去了

跟你10.000

冇盤跟頭場算了

2場客2x1 好賠

無盤賭小小算喇

想入鏝入cup，馬會無理由咁著數俾受半一利你買

聖伊天90mins now

太遲了

尾盤去晒我利
愛隊打強隊冇得豬

重注左

樓主不再貼飛了？

All in

賤爭

不要提了

賤種比人反cup 又贏少左

91mins 補3分鐘

定啦 同04一樣

Okay👉🏻👈🏻

Aa I need

一日唔收錢都唔定
btw同盧air同路定左半

查維求走

諗咗好耐，絲打就絲打，巴打就巴打，乜撚嘢叫女絲打

諗緊點補飛好

嚴禁tb

變性囉

樓豬係男絲打

13c?

屌

聖衣天0-1ft

客勝利

女miss

ESKY CASHED THX LO

同路

Cashed thx logun

多謝大俠相救

屌你老母垃圾隊

盧無尿就訓了

Thanks lo

bayen 封盤

煮麵中的我促使了拜仁的入球

拜仁0:1

利今場20c都黎

拜仁 goal

bayen goal!!!

Thx lo and伊布樓主

屌你乜野01

拿 一球好喇

車阿23c重現

下次煮多啲

若要生活好

拜入多粒

利其實想點 想佢嬴又嬴唔到 想佢輸又嬴埋

冇煲頂住檔先

講左淨係可以一球呀

屌... 放野食
好撚餓呀

煮俾u食

對強隊呀 睇黎你唔熟我愛隊

黎到都淋晒

發啦今次

出錢要派是常識吧

派me?

八字唔夾

下場對愛記繼續追利🤘🏻

完 垃圾比人反cup

派我未

派?

呢個真 再之後果場就不了

Please me

又收錢

我盧

Thx lo sir

有無尿

英超羅賓漢

Thx lolo

仲有冇尿？

keep going

鏝ng 有冇同路？

Thx lolo sir

有 80分鐘補飛

明天要返工

Mu出到20.5c係咩玩法

工程師仲教得好過哥狗

Goal 11

1:1 啊9盧

mc 9.0反cup

屌11

1:1MC

goal了

Too late

mc cup

goalll 阿古路

阿古獸進化

咁快比人入做咩？ 雖然我都知你會失波

橙

mc同我cup佢老母

希杭

仆街太遲

盧盧有無尿飲

Shit

同我屌到利入波呀

普馬？

No

阿美？

買？

大家和和氣氣算啦

不買

不了

隔離全場和叫糊

利快ng

呢場同雙紅會個劇本一撚樣
可以入無入球了

好痴缐

goal
垃圾盃半大cashed

一齊贏就最好

唔好 客勝please

Jumped 你地贏好了

Buy what

和plz

客勝please

唔好嗌交

瑞典盃

MC 17.5可以嗎

我地無嗌 皓哥，可？

MC快啲入多粒

客勝呀
唔好比隔離大船贏

16.5都難

迪布尼廢到

師傅過左去既

味係 比我贏好了

我屌你中柱

屌mc

MC啲把握力

撳爆平安鐘

中柱姐 唔洗咁下話

下半場456

有冇里昂下盤同路？

如果mc入到就入角大

對ed

點解我話80分鐘先補飛 點解呀媽呀

訓 祝大獲全勝

拜突然係咁有角球
由6.5入到8.5都入唔到

拉科快入

當我想入8.5又有角

Lo gun買左mc？
但又買左無入球？

高普時間喇.....

Lalala傻b

屌你老母空龍

拉蘭拿...

Dllm lalala..

碎下都入

我大叫左出黎

呢90分鐘睇左啲咩 兩隊係咁門前唔入

你買幾多

唔係直屌左和咩 定記錯左第二場

12m呢

呢場波好似特登做和 我都射得入

又唔入

5000

同意

又12？！

都話劇本1-1架啦

咩事場波

龍都唔中

lalala

假到

Wtf

Sane都換

冇眼睇了 咁都比大船和收蚊

曾志偉！

盧

-1ccccccccccc

屌打mu嗰場一撚樣

見到費奴早咗鏟草

真係好多機會456

開多幾個po😂

費明奴..

啲演技真係...

好想哭

協議賽果 成班演員

y一樣

我想哭~你可不可以暫時別要睡

係體育演員

ky唔係話95%?

應該仲有一粒

啲前場廢過學界

烏甸快反CUP

我都覺 希望唔好係和

俾多個反擊利就發達....

Gchi

阿古路

平安鐘

假過WWE

是旦一隊入啦

加柏絕殺扮狗叫

客勝派我bb

喂！平安鐘禁爆了

買左個m記nogoal收sick

是旦一隊啦 一分好咩

拉科半和cashed
1/1.5s cashed

屌又係你阿古路

阿古路笑左

阿古路我屌你老母呀

on9

利記絕殺好嗎

藍天射球

Ho

派我

正式宣佈:阿古路迫害哥帥

咁撚樣射波底

阿古路真係唔驚比人查 ?

又比 隔離全場和贏

平安鐘急call

喂買左和既㩒爆平安鐘

慕狗下盤

要gel場 食煙了

我心就爆

唔通贏本真係1:1？

查啦，啱架啦

阿古路咁搞法 想入都難

盤帶已經冇咗9成
家下連射都冇

kiss幾下先

阿古路又幫手解圍

22個演員死返去荷里活啦

Gel 頭

假架啲奶

最佳男演員入圍名單:
阿古路
LALALA
迪布尼

咪on9啦你

All in 5*1 gel 爆頭了！
Goal!!

dllm痴撚線，阿古路收咗幾錢

2.5/3s

阿古路仲唔比人查？

好彩補左和

1.9冇入球 劇本達成

冇補到....

lalala恥笑佢一世

阿害路兩球

樓主拉科半細又中

跟左

同住烏差唔多啫

Me too

小注成功！thx lo

2.52和
1.92無入球

聽日要執薯條食了

仲有半和
希望中埋2/2.5s

兩隊垃圾

最佳電影提名

3.55和

幾球理門都差啲，球証都似買咗和咁

過關買左上盤求開出

盧訓未 我訓喇😴

屌心臟病發，好彩冇屌客w

Btw...po錯咗其他post...

住烏成日救全家，lalala個態就上下落下

派得

我睇最多一球 驚0:0完場都唔敢買上盤
拉科坐和望贏btw

me

原來咁串都有六倍

我好想喊

1:0一齊收錢

禾都想，追緊數
上到1.5先

想同我瞓？😳

羅馬讓咁深

燈水：里昂下盤， 學生隊小保加上盤 希望三中二 早抖各位

我都等緊你同樓主瞓

除咗獌果場，全撚部贏一粒

玩左咁耐喊知玩乜春

係囉好似仲易中過玩盤既串

你未訓我點訓😴

678仔 想睇你心水

六倍點黎...

係囉 好似好好屌

咩2c

你有耳屎呀

唔係應該有7倍咩

等緊場希杭9.5角大

乘曬佢咪6.幾
我一開頭以為得4.幾，計一計cal先知咁高

我要知 你對我有2c

星期日 42 曼城 (主) 對 利物浦 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.71
星期日 43 慕遜加柏 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
客 [-1/-1.5] @ 1.71 $400

唔係應該收返$584咩

下面輸半

尿

輸半第二關

200x1.71呀用下腦

342 wor

自

拜仁要輸
收返200*1.71？

200x1.71 only

有排等

有咩需要即管開口話我知

O omg u so pretty???

自膠 i mean 仲有無心水

今日你出左曼聯對家之後唔想理你

拜仁最後真係有機會和

巴塞3.5s點睇

2日加埋贏左781

781球

今日馬仔豬左700牙

祝大家索！訓

咁賭波唔係贏就輸，我中左4×15既3注都收200左右算係咁

Good night too

你果700派比我 咁我就打和了

派哂比我 重新黎過啦施主

樓主仲有冇 $500信心注

度完，瞓教

今晚得西波 不了

唔係jer你

因為我係曼狗 贏硬錢都唔會買對家

邊場

tgt

阿美利加Goalll

sorry 678仔
真心唔係jer你

可能我1999 sor

買完一齊訓之後一齊收錢😴

原來如此

每個星期日晚都是我復活日⋯⋯次次都係咁

逢星期三晚收皮，然後就復活了

講晒比小丑女知了

ALLLLL 你衰啦

洗唔洗釘埋十字架

戒星期三

sorlisorli
我係想講見到你串心水有曼狗對家就skip

last 尿，眼訓

見到隔離post IQ題
蘆根跌落廁所變咩

slogan

夜d未睇等完左希杭先

哈哈

Lo sir 主定客

訓喇

拉科入未啊

psg ttg 456?

你都訓啦

Cf 232

HEY杭1:1

阿美利加

來吧來吧

踢緊啦

鍾意馬仔嘛BB
但又忍唔住買位置Q
買返P怡情算

波圖1:0

america goal

好柒

有無手足要3點哥連？

21

HEY杭秒cup 2 1

想死，買唔切阿美利加fuck u

拉科入未

Cup佢老母西呀

亂買買左普乜乜

我以後唔會亂買了

me串左 競技會串哥連

31

爛泥扶唔上壁

LO 話講曬d尿比你知wor

I follow 咗

樓主have email?

聖倫？

希杭痴左線

爽呀

但我多手串左呢
between 佢比我個埸仲係00

羅馬1.5s小注

叫咗你單頭8點

壁？
新句式？
又罵我

好似估到

vir_gin_ibra@outlook.com
btw好小睇email

41 nba？

單頭8點啊知啦

球控fake sor

拉科入波我就推落8點

我想推你車

gdnite盧大g

炸你先

Good night

推落我戶口 GOGOGO

我都想推你推到八點

屌拿星有人再咁嘔心我唔再入呢個post
痴線

見一個block一個

sorli sorli
我比陳皓賢推車啦

我聽日交pj仲未做完

隨便

快啦 仲係度四圍望
朕就訓先了 加油

唔交了

想要巴黎s 好好分

U 係boy 黎...

no 呀

冇圖冇真相

。。。拉科

戒賭幾日 大家唔好忘了我

拉科0：1
快d追和啊屌

玩流

投降了
今晚輸到咁 黎緊三場都係唔買

買左1:0 0:0

羅馬3.5s 有冇人跟

唔是你來的

男人著乜撚黑絲

收手啦希杭 ？

收手唔我

希杭one more c for 678

有丁

????????

你又扮女人

樓g臭g還我血汗錢

希杭原來有12碼唔入 屌你老母

見佢地扮得幾開心

Me唔會推你車

樓g臭g 樓g臭g 我爆你個g

9c完痛死

so sorry about that

ky出左9.5s

唔洗sor

希×切

Sor 我講左想要9.5大 都話我角球燈
所以介左

原來如此，玩角佢好勁

皓賢仲玩？

訓了各位巴打，祝羊

早抖

不了 兩日唔知玩過乜
琴日大勝 一話派錢就 直插
唔話派錢了

祝羊 今日玩左成日 贏200

45000直插谷底 今日係咁贏1輸1

same, 輸幾舊

拉素對家識買 但摩哥又正氣 我利又比人迫害
食屎唔記得個名果隊又比人反cup
想jump

查維

唉 唔知玩緊咩

同感，場場玩會好易迷失，玩玩下就越玩越大越輸越多

有心水先好買 呢樣真

咁又冇豬 係兩個星期都係呢個位卡住跌番
星期六日強項黎 一至五我要做燈了

認同

羅馬big c

今日冇信心了

我有frd淨係玩六日，唔玩d 19盃賽

樓主g黎我跟你就豬 還我血汗錢

呢個真 完全唔識玩

我有啲信心

咁屌屌佢囉

咁屌屌我囉

好 快 宜家出黎

法國比樓g呃左

客勝

要插爆樓g了

頂 羅馬原來無即場角

早唞

Sassuolo goal

羅馬0:1 刷角機

1:1 似大炒

西雅圖海灣者

早喔

華西頂唔住

紅左件

跟樓g 就快追返4k

小保加角細

bee
烏冬
馬拉加
西灣者

早

美職踢緊?

未開波

早晨
謝盧 st e sky

跟唔到但係都要

西雅圖今季好刷得

買左大波 上呀

西雅圖fg

琴日美職重傷 今日要問佢拎返

goalllll

西雅圖1 0

0800主隊

bee
烏冬
馬拉加
西灣者
莫雷利亞

對左添

細細地玩下 墨假我好屎

盧盧8點買咩

睇中主但冇盧唔買

不過我買左一舊水je 西雅圖大波到is ok

12.5 13.5 14.5大

買個大試下

［懸疑］發夢夢到個電話號碼

好撚恐怖

人類又要上班了

西雅圖紅牛入波未

聽日請sick leave算

故定真人真事？

樓g 中哂

紅牛1:1

Rb goal

2 1似劇本 要開呀

買個啲全部羊少少或者豬少少 想買冇買嗰啲全部中中

買了2.5細

Rb 9.5

角呢

3x1尾關要左大求放過

same here

普xxx

大家早晨